有無人鍾意睇書？

唔計連登追故，講緊睇實在既書
喺香港地見到人拎住本書/kindle真係買少見少

睇緊刺殺騎士團長

我部kindle只會係屋企睇，睇開咩書呀巴打

睇緊石黑一雄既Nocturnes
五個短篇小說集成一本書，幾好睇
想追哂佢其他書

細細個睇快樂龍coco老夫子就比老豆屌到有童年陰影，預期睇書不如去打機睇電視煲劇

石黑一雄係咩類型既作家？

我睇開理財，人生，哲學書多

岩岩既諾貝爾文學獎得主
別讓我走幾好

想睇Never let me go
聽人講會喊到仆街

有無d 有關個人成長/勵志書介紹下

有！ The secret

成日睇日輕，可以睇到唔訓覺

lm 睇緊潛沙記

日輕最多係娛樂....有無d有人生得著既書呀?

哲學書 政治書

香港堅少 想搵個會睇書嘅女仔都難，日鳩日煲垃圾劇

Push

連登仔無人睇書？

睇緊破案神探

呢排迷日本翻譯小說
睇緊東野圭吾

剛剛睇完Iran Kershaw的To Hell and Back: Europe 1914 - 1949，講歐洲係二十世紀如何自我毀滅，相當推薦。

依家睇緊美國如何掉丟世界同Trevor Noah的Born a Crime: Stories from a South African Childhood